大家聽開咩歌？

聽厭咗依家個song list 有咩歌好聽
英文中文韓文都得

iu

韓文就臉紅的思春期既歌
中文就姐撚

LMF

Good night like yesterday-lovlyz
Couple-水晶男孩
少時
Twic

Oh wonder - without you

思春期堅正

Thinking about you